香港民主女神像到達中大

象徵反送中抗爭的香港民主女神像到達中大文化廣場，左手舉著光復香港，時代革命旗幟，右手則拿著雨傘。

最後都係整左

而家出去啦

尊重
叫返暴大

腳下有催淚煙

腳踏催淚彈

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

香港特色

怕得多暴大會唔會令支那學生減少

光復港女, 時代革命!!

想喊

出去散下步啦喂

支那必須死

中共一日唔倒台

香港都永不翻身

用左廿萬整個舊野?
整左就算啦, 小心唔好俾藍屍整爛

濕左 , 眼眶